天氣好凍凍 有無大波妹俾我攬住取下暖

最好靚女啦 唔靚唔好問

利

我racist

有大撚仔要唔要???

我惡同。

要唔要我個肥仔波

我大波波+大碌撚

有波但有J ok?